荃灣藍衣人拆路障

有冇揸鐵通

番哂屋企啦
由佢拆